『連登有愛』賤賣3張迪迪尼飛

本來21號諗住帶兩老
去迪士尼撚下老鼠
點知屋企出咗啲事
唔得閒去
有無好心巴絲收購

100

1 張

推

平日黎 幫你唔到

幾錢張先得架

有心

唔講幾錢 想bid?

我唔係炒家

我只係唔想俾啲撚樣壓價姐
你tg我，我直接連收據影俾你

300蚊 要哂

我張飛有陣都未過期
再唔係就招2個巴絲免費帶你地去
入去同老鼠格劍

咪就係呢啲撚樣囉

301蚊 要哂

你都講明賤賣 一百蚊一張就算好

免費
你2條撚樣陪我去格劍

101蚊一張

真心有興趣，要兩張
你想幾錢？